聖誕節買AMD Ryzen7 1700x配咩主板？

諗住上amazon買

舊機會拆個1050ti gaming x 4G顯卡

發錯